健身JJ入 雞胸同雞柳有咩分別？

屌點解大家都係362克會差咁撚遠

推

個個都話雞柳係雞胸切出黎

on9?

應該個app出錯？雞柳真係雞胸切出嚟

我見有部份人都話雞柳嘅卡路里係高啲 蛋白質係少啲

師兄呢個咩Apps

但如果從價錢睇 雞胸係貴好多 會令我覺得佢係優質少少....（無論從對健身者既營養定熱量方面）

重點係由個app得知 （假設佢無錯）

雞胸卡路里較雞柳低 （362克計算）

脂肪含量較低

蛋白質較高

無碳水化合物（適合生酮飲食人士）

咁除左價錢 真係揀雞胸喎

有無師兄係食開雞柳bulk? 或者減脂 ，分享下

你係咪食開雞柳先 有無真實數據

因為好多玩開健身 資深既師兄 都係話食雞胸 好少聽人講食雞柳 上網教都係教雞胸 （For參考)

Fatsecret

歡迎健身Jj一齊討論

星期日大家忙住操野？

爭幾遠呀你睇包裝好過睇app啦

超市d包裝好hea

雞柳難食好多